將軍澳班狗搬梗屍？

公海轉
將軍澳狗屋
2000左右，街坊聽到狗屋傳出幾分鐘女人慘叫，2043左右見到約15狗搬左一個白色箱上旅遊巴，另外有街坊指約十一點見到有白車由狗屋出嚟

玩撚完過期謠言未

今次又有片又有相好難唔信喎
有咩要十幾個人一齊搬啊

on9少陣
琴日已經有

柒左對唔住
以後check清楚再開po

無事
下次記得fc

係

想問最後係咩事

唔知

無人知
無證無據都吹佢地唔脹

唔知最後咩事都叫過期謠言？

走啦，分化狗